12港人偷渡台灣失敗被捕！律師透露：恐遭中共判終身監禁

中國海警上個月26日通報，廣東海警局在粵港東南方向管轄海域內查獲涉嫌非法越境的快艇1艘，抓獲李姓、鄧姓等12餘名港籍涉嫌非法越境人員，根據外媒報導，這些人是試圖潛逃台灣的的反送中人士；而其中一名被捕者家屬所委託的中國律師則透露，要前往看守所探視當事人時，遭到中國公安不少的阻撓與干涉，公安還表示這些港人可能不會被當成一般的偷渡客看待，而會被當局視為「組織偷渡」的人蛇集團主謀，最重將判處「終身監禁」！

救人！十二位手足有機會改控囚終身

唔明點解會有人負評你